唔小心send錯「全套環保how much」去公司group, 三十秒後自己刪左

個group有廿八人
已經有人睇到個message嘅概率有幾大?

28/28

可以兜做環保袋

好快有女同事pm你

29/28

直接quote返自己解釋定有人問再解釋?

環保裝置

條notification bar都會彈出黎，就算你勁好彩得一個人睇到，佢都會1傳10、10傳百

del咗唔會show個msg出來

iPhone notifications 個WhatsApp message 會唔會留左係個lock screen 個位置

你話你間村屋裝修，想租個環保斗，全套（車+租斗+廢料飛）幾錢

no la
佢地都係好upright嘅女仔

thank god

公屋jai

你聽日番office 睇吓有冇奇異嘅目光望住你咪知

環境傢私

我指如果段msg岩岩send出黎，其他人岩咁用緊部電話會見到條bar既preview內容 雖然開返個段野黎睇會見到xxx已刪除訊息

我試左，係會自動收番

即係除非有人用緊手機，如果唔係應該無人知

係我會即刻cap screen

你都係想答冇

可參考 :

至於潘保羅妻子則以辯方證人身分出席聆訊承擔一切，同是印度裔的潘保羅妻子供稱，當晚她極不滿丈夫深夜才返家，她趁丈夫熟睡時，查看對方的手機，看見這些不雅照甚氣憤，乃胡亂把「男性下體大特寫照及半裸女影片」以WhatsApp發出給幾個人，她當時不知道收件人身分，純粹一怒下隨意發送。直至丈夫遭同袍警誡問話，她才知道「玩出火」，乃將事件向丈夫和盤托出。

不過無人信